開啟whatsapp如何永遠不顯示Online

熄晒藍剔功能，都唔得
whatsapp人員見到麻煩開發呢個功能😂

ok 聽日會有update👌

thx

收到

已加入此功能 請使用者自行更新

閣下建議本公司會考慮加入，在不久的將來或會提供此功能

謝謝你的建議。

意見接受

我想有個功能係靜雞雞quit group 冇人知

熄左網絡先入wtsapp

依家啲user咁撚煩用telegram 啦 我地唔歡迎你

whatsapp上

有app呢個功能??

Whatsapp Plus

唔開data

以前有個app 一開Whatsapp 斷data，搵唔返

行得正 企得正怕咩俾人見online

留低聯絡電話，稍後會有工作人員聯絡你。

改用msn

最好可以icq咁隱密模式

覆人淨係喺notice到覆

乜嘢係icq

態度照舊

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

從以上對話見到兩個generation